青關會係銅鑼灣既橫額

點解青關會係銅鑼灣既橫額擺左咁耐，冇人做野既，
每次見到就覺得篤眼篤鼻，好撚想燒撚左佢

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可